# README #

Para generar la documentación, hay que:

- Correr todos los test
- Correr el goal de maven clean package (Clean and Build en Netbeans)

Al hacer esto, se genera un html con la documentación, el cual se puede ver en /docs/apidoc.html